未訓嘅咪入嚟傾下計囉（251）

我妹妹是on9仔

佢想講reuse 講左reduce

想識佢

我好快手

蠢豬

你乖

佢：點解

好qq

佢：笑而不語

真 不過未沖涼

好高傲

新人留名

快去沖

奇仔

佢仲壓住緊

支持你

陳同佳都有女 點解我冇 ，我係咪真係咁柒

踢開佢

餃姐轉畫風

如果聽band 我都會

成日都唔認得你個名

我都無

笑什麼

全全

我會用愛與和平感化佢

好唔慣係咪

穿透佢

無人愛我

奇奇 掛唔掛住我

點算好

要懂得自愛

問左佢男朋友先
你對手只有一個

突然間不過正

我很愛自己 但無人愛我

中學生不應談戀愛

掛住

又覺得好kick

我愛你

哈
肚餓了

好depressed
咩感覺嚟
煩

我都愛你

中學生應該談戀愛

無人陪就搵我
有fd一齊就唔搵我
真係水泡嚟
係囉

去日本買1:1公仔返香港

食野！

上次去見到有display

我做你水泡

算吧啦

You are (not) alone

sorry 打擾到你

你都唔理我

佢唔識欣賞你

得返你

hug

我都想見下同摸下

遲下先down返tg

摸咩

我不玩感情 希望感情也不要玩我

只希望找到個愛我適合我的人

有影

去到一個地步係覺得咩都無感覺 但係好空虛
就連打機贏左都係完全唔會覺得有任何開心既感覺

del了

以後會更多呢

1:1公仔

咁點搵你牙

See see

我

唔出奇呀
我打狙幾年機
都到打機既贏同輸都開始麻木
但生活唔係得一種
你去開拓下先知其實其他嘢都比到開心自己

咁你咪一搵r水吹囉無問題呀
我都係吹水怪
我鍾意同人互動，無論上網定日常生活
嗰啲比唔到快樂你唔等於得嗰啲先比到快樂你

無底深潭

但我無野想要 只想要一個陪我的人

同路人

清咁重口味

回來了

名仔

搵個女朋友係長久方法不過可以陪住你先

Metal先會令我心境平靜

慢慢來 總會出現的

我有一排都係咁 不過我無論點都係會失眠

真係搵唔到

你已讀咗小妹

包養我？

楚楚

佢地應該做到好姊妹

真 仲要夜晚

想

朕

南仔

呢邊有傾緊呀嘛

好

你除褲都係想咁啫

嘻

南

楚媽

我一日一餐ok了

奇

唔同你玩了

不要不要～

3餐都得

去邊黎

慢慢搵就搵到
我都搵緊

吾巧嬲豬 吾令女

睇波

最近少咗聽 一聽就成個人放鬆曬

呢啲得唔得

本身就欣宜咁

小妹好正

Coldrain

睇波唔賭波 睇黎幹什麼

欣宜好靚喎

單身左18年 而家單身個心upup住咁
利申 唔靚仔嘅憨尻

cow me ok？

唔知點解紅唔起
OOR又紅到 以前都鍾意OOR 而家唉

up好過down

而家旺角都有好多ah po

太遲了

green的

依到靚仔唔比講野的

可以結婚了

走晒啦

是的

18歲就叫春 等多廿年啦柒頭皮

Coldrain都紅啦 始終非主流

我最多野講

已經發左脾氣，發完脾氣個下，女朋友就話俾人跟蹤

好努力cow緊

咁我收聲了

我唔睇樣要心地好

唔怪得我成日講野啦

真 浮雲我偶像

我哋一齊找

辛苦你了

你好靚仔

小妹心地好正

咁大鑊

Nonono你見我唔出聲就知我柒

你想聽咩

當告別你那天 淚我會忍下
要指責 或爭吵 也太可怕

你又型又高又大

靚仔先唔出聲

我好易cow

找到你

唉 大家咁話

我bot

你有魚
我單身狗駁唔駁到？

我一聽你條link第一時間諗起日本同 OOR
利申：有買OOR 日版CD

咩意思

慾

佢叻 好心就學下人

有無人想溝？
無我一陣再問

我收皮先

聽慣pop
而家想聽band 多啲，近metal /rock 更好

你點起咗我嘅

我溝緊

我都有買

OOR我全部齊哂

你收皮

幾好

小妹唔錯要唔要考慮吓

我得唔得 認真

我啲屁仲臭過佢啲屎，一大壓力就胃痛消化唔好

到底出街拖住男仔係咩感覺

你get到咩咪咩

也許一想起某某是唯一可鍾意
才來害怕無下次其實多麼諷刺

拖下我咪知

你咁多閒錢請打手不如儲起佢

未試過 唔會試

無喎 手頭上無資料

我幾時先可以唔洗係到再講野啊

楚楚變啦 好惡呀

等我返嚟同你試下

你我可以

佢地做義工的

其實你個名讀 蒙定檬

同你未熟喎

幾時得閒 可出來

真 講還講找返條尾數比我先

快啲去屎屎

注意身體

小妹洗定白白等你

痴線
我係朋友介紹聽下又ok
買左出名嗰兩隻同最新嗰隻

來香港3次我都去哂

咁快追討欠薪

幾時一齊去韓國

無無無 我係太陽黎

我帶你去

肉償我都得架

飯盒都無個

你黎緊應該會好辛苦
兩隻貓,女朋友,兩老
cls

有得同我握手

你太靚仔

笑9朕！
唔同你講嘢了

做咩咁睇唔開

你點知 你都未見過

邊到等

笑咩呀袋袋

冇錢開飯咪做打手囉

我樓下

Taka把聲好好聽
我其實鍾意佢唱日文多啲

頭幾日乜焦慮都冇哂，覺得養貓醫好左我日日12點訓

一有事就陷入左個深淵，cls 明明自己知道無事既，明明好多人安慰我，我都係跳唔到個loop到。知道有咁既病但都自拔唔到個感覺真心痴線。

好似搞GAY咁 sor

摸下貓貓個肚腩

濛

我都係

挽你老母

早睡早起
養兩隻貓仔一定好攰,但同時好sweet

笑死朕

最鍾意呢首

望下個鐘

唔識讀

想同茄茄去

沖.......

臭手

邊有？？
唔好咁小氣
我買左雪糕

直覺

relax啦

見到兩隻貓仔健康咁成長就會覺得一切都值得

Chrissy

楚哥養你

唔好嬲

頂你 專登既

閪佬財

下一位前度

好有錢
我都係前排1、2個月開始聽

仲要話我小氣！

比我拖未

所以要上黎講

以後唔屌你老濛了

如果係就唔會無人愛

比

眼前若變濛 便有好夢

唔識形容
所以堅持買日版

魚b肯拖

Form 1聽到而家
3次都冇錢去

干我屁事牙

問返pprb

楚哥真好
名妹願跟隨楚哥到天涯海角

笑而不語

日版貴成倍

冇日文就唔係聽緊oor咁

I let my guard down
And then you pulled the rug
I was getting kinda used to being someone you loved

專登咩？
咁洗完白白仲出咁遠咩

不嬲都唔應該屌

我仲理你 係我大人有大量

擁抱

。。。。3點！

訂開初回 其實差唔多

靚仔唔代表有人愛 仆街先會多人愛

好似打錯字

我每個月開十幾廿隻碟 唔買初回了

我好仆街

正

咁我呢世都無機會了

Rich

雪米糍

眼睛張開身邊竟是濛

即係見到你 會有好夢

日日返工出街搭車都靜係loop呢首咁濟

唔係買同一個人 係買好多個

唔靚又唔仆街呢

早抖

就快有少少驚左同人去旅行

如果看著我不妨濛一點

我愛你 但你唔愛我

直頭夢遺

冇人愛！

我係呢首
你嗰首都好好聽

我成日聽告別我的戀人們

張未

Rich rich

無 你係我米飯班主
唔敢得罪了

訓了 明天8半

晚安

儲錢下次去

多唔多人愛

以前仲癲 一個月洗幾萬買呢啲野

係零啊！！！

好少有桃味雪糕

唔關樣事

係信仰

抱緊濛就有好天氣

咪好似我咁

等我還曬學費俾屋企先

都ok

你連小妹都未見過

要沖涼了

架架hurt me so bad

有無咁多歌手啱聽

張了

3點

So sad

見下

genite namnam

教我

即刻聽下先分手的禮貌都好正

天氣先生？

批准 我地跟住太陽走

因為我都無人愛！

咁佢地係唱開英文
但點都係日文最自然

唔係淨買CD 我果陣好鍾意買耳機 買樂器

攬實我啦咩咩

我就唔遠啦咩

高級雪糕會有

因為佢地打左美國市場啊

罰你聽晚冇飯食

一開頭得日文嫁咋 睇住佢地由完全感覺dreamer變到而家咁

我愛

窮人食唔起

真

TAKA本來就好鍾意歐美音樂

明的
咁我地分開行

不了
我孤芳自賞

乖仔

好啦喎

雪條黎

攬

自己去最正

食開屎味

你仲高級

我屙架

我聽嚟聽去都係一對其他耳擴/DAP/換線無錢放落去試

又恰

食左咩黎

但我仲係好掛住佢地以前風格

呢首原唱先正

賞花賞月賞架架

都係
不過成日諗如果佢地出隻純日文就好正

A仔勁了

家姐鍾意ADELE

唔恰你恰邊個

join
我又要同媽咪沖涼

獨一無二既雪糕

我要聽返先聽得唔夠舊

每晚就住宿到見

Adele 19先最好聽

飯飯

係
鐘意佢入面幾首姐

士多啤梨

想一啖食左佢

士多啤梨屎

沖完涼，請左假吹多陣水先訓

你個口都幾大

幾時接妹妹

跟你學野

畢

男兒口大食四方

女兒口大呢？

真
頭先6點幾食飯

家姐聽咩歌多

眼訓了
要訓了
各位晚安

食雞翼

我7點
隔咁耐你咪就餓死

#metoo

餃姐 晚安

Ok
放一隻入口轉個圈
得返骨

有啲勁 想睇

餓呀
不過由佢啦
你都餓啦

名變左咩咩

88

做咩請假

有人叫錯咗咩仔 索性改咩做咩咩仔

唔想返

抖下是好的

好，我會考慮下

定叫糖不甩
花生包住粒麻糬
仲有糯米糍

花生仔係油油諗

是

探貓貓影得佢兩張相

識唱呢首

Oor史上最出名一曲

太陽！

飯飯 但我沖完了

全新體驗

唔係The Beginning出名啲咩

哼哼哼！

好多人都淨係識wherever you are 唔識the beginning

睇下邊個恰邊個

訓唔著就聽下 洗滌下心靈

都話你恰我架啦

有段時間都係佢地既歌陪我

邊個恰先

闊！

畢仔仲未訓

你幾歲

你！

20

假 你恰先 攻擊朕

話你老呀

我一直以為你大過我

楚楚係成熟

邊有 唔好屈得就屈

諗真d 都幾淫蕩其實

⋯⋯絕交

你幾歲
點解大家都覺得我咁大個

唔好咁小氣啦 氹返氹返

架架出黎保護我

同羊羊同年

有圖有真相

咁你係大過我呀嗎

又淫蕩 你最淫蕩了

佢大過你呀媽

我出名小氣

咁羊羊幾多歲

你幾歲
點解你呀媽會細過20

94 嗎？

圖呢咁

收嘴拎太陽照瓜你

今日做咩咁夜都唔訓

呀ma

我94 12月 佢好似9月

羊羊同咩咩好易撈亂

咁我而家咩氹返你囉

我仲未認得邊個打邊個

嗎呀 唔係媽呀

一陣比你

咁我好young

聽日去專門凍肉鋪買雞柳！唔再俾佢食cheap野！

我好年輕的

禾刀系

我都日日食雞

我地認得你就夠

唔受

自己邊照得瓜自己架
唔好嬲啦 差少少啫

但你有陣佬味

紅色C眼

掛住你

我都想食高級雞柳

屈機

我係羊咩咩

眼眼你幾歲

咁我有無機會

又p圖

你認左喎
得架啦 明架啦 你單機啦

想搵埋你一齊淫蕩了

邊到有 又屈
我講粗口唔代表我無禮貌！

雞翼呢咁

雞柳好臭，可能整太多次白洽

你頭先無講

咩機會

頭先未掛住

我都係清水煮雞柳 鹽都唔落

冇計啦
又排斥毒L

咩又

太淫蕩我唔得的

做gym?

認識你

errrrr can

有做開

焗既話好食

又話成日都掛 假架！

唔知架

你唔好搞到好似我恰你咁
你排斥我先

乖啦乖啦

你話沖涼咪唔掛住

依家都叫做認識緊既 傾多幾句

返9點工

你仲過份過浮雲

9588

你唔好講到你唔係咁
邊有 你係我地鎮店之寶嚟架

仲打我

咁仲唔瞓

咁我都掛住你先

早啲訓啦

每晚失眠

我係9527

我真心唔係喎Ching
你個間咩店黎

姐係你頭先無掛住

一合埋眼就想起

禾芳齡20

禁錯豬仔...先岩

係月

我印象中既9527係龍咁威

咁樣唔掂喎 講啲心事嚟聽聽

頭先掛住沖涼 依家到你

想起了什麼

yaaa我地一樣

我都唔知 人愈大愈覺得自己咩都無

黑化蛋蛋行動

我而家掛住張床

⋯你好叻呀

未訓既入嚟傾下計囉店

你 全都是你

好young

我會怕
Knock knock

又唔訓
我聽日返9 又好精神了

返咩

Cls，後生真好

cls公司

你係當紅炸子雞

唔係唐伯虎咩

你又知我點樣

做咩唔訓覺

空無是一物 何處惹塵埃

返學

頂唔順，7點剷屎，10點起身買野，返黎再補眠

就快死
頭先訓左陣因為

已經進化到豬仔都禁錯

再講就打你

兩套都有不過我中意龍咁威多啲

可能無人明白我

我眼訓了

早啲訓啦
辛苦了剷屎官

唔重要

到底仲可以錯啲咩

好似我咁 每日都回錯PO

睡吧睡吧
唔會震醒

返咩工呀你

你一時時姐！

你自己明唔明白？

不是我不明白～

我仲愛錯人

總有依啲時候
下個更可愛啦 唔諗太多

我無後悔過

你可愛

我佬味

不要緊我明白～

真 希望在明天呀麻

好難

訓了

難行的路上有我陪你

早抖啦架

名仔叻
有大家日日同我傾計巧開心

你搵到未

請我食雪糕
禾都係全靠楚楚

未 分咗冇耐咋清

請囉 怕你有teeth?
又吹奏？

日頭

油 窄醒

我分左成年 前排做埋兵

好想嘔

外國jj

?

按人中

緊係要怕 小心我bite死你
楚楚女神

我飲走甜

點解呀！

我熟路識逃走 唔驚你
靚仔我想識你交換電話艾豬fb ok?

橙 共勉之啦

紙包有走甜架咩

我太易信人 會俾哂所有野對方

奇奇有茅食藥

無飲果啲飲品好耐

Bite著你唔比你走
唔靚仔 你識唔識

冇喎 好唔好飲架

你咁樣我係唔會驚架！
唔靚仔都想識喎

好容易會受傷的

好飲！！！楚哥帶你去

幾方便

已經唔識痛 只會覺得空虛

唔飲 太甜 要飲甜野寧願飲台式飲品

咁我bite晒你啲雞翼呢

楚哥好型呀

四面楚哥

咁可以感受吓呢種空虛 係令自己成長嘅機會嚟

貴呀麻大佬

你好洩 不過你比錢 我無蝕

油油又闊醒？

笑咗
西楚霸王

好好飲的！！

貴呀媽

八面玲瓏

Boba要4個幾1杯
VLT特價5蚊2排

十面埋伏

又駁唔刀

一面之緣

我突然間覺得自己幾醒

跟著楚王就享盡天下美食

玩完啦？

我頭先冇打錯架 咁都笑

食好啲啲！

都好笑 所以忍唔住

玩完一舖 沖完涼攤上床

但唔好飲

玩咩

大富翁10

真係突然間 平時都唔係

邊度有得玩

steam買

我幾百隻game竟然無

大家快啲入伍啦

早幾日先出

做楚兵?

淨係識笑我

有無得連?

還好啦

係

有阿 不過毒撚淨係玩單機 無試過連

帝姐 佢成日笑9me

好味道

維尼大帝勁定西楚霸王勁

樓豬比人笑得多 你比機會佢笑下人啦

買完搵你玩

我毒撚淨係玩單機

答唔出

明 無人想同我玩

咁我笑邊個

唔好咁啦 我遲啲有多啲空閒錢買嚟同你玩啦

很好很好 聽日又返早

你有打機咩

誰是雙魚座

errr有時我都認蠢既

我鍾意單機有錯咩

笑番佢

入咩伍

想一齊玩開心啲

認真你好笑

大帝！

有呀 你打開咩機？

咩呀

PC

我打機好廢 豬隊友

Same

我好鍾意同朋友一齊吹住水打機 覺得好開心

但我無朋友

算你有返啲自知之明

仲有3個幾鐘就起身

我好多都唔玩所以剩係玩啲單機game

帝姐批准咗 我盡情笑架啦

依到好多巴打架嘛 約佢地一齊玩

西楚大軍

有玩咩 我咩都識玩 想搵人一齊玩

唔知開心定嬲好

同人一齊玩 我會打唔好

我指咩game

食住上呀依家你

其實自己一個更開心

好精神 痴左線

我steam有幾百隻game 應該你講得出既我都識玩

我唔笑你

唔好我小薯
一起一齊做小薯

睇得出
等小妹carry you la

起屋仔

以前玩食雞、明日之後、1010
小朋友遊戲

手機game?

我改一改：你好吸引
咁樣會唔會好啲

真唔係好識打機

唔好笑咁大聲

得勢緊係饒人

你先成日笑我

其實勁唔勁唔重要 係一齊玩個樂趣

你同我快啲去瞓！

有預感有人又走堂

我打開l4d2 aoe3

咩睇得出你咩意思
你搵隻fun game一齊玩
Errrr不過只限手機

想玩返明日之後

好掛住佢

你係大冬瓜

可以搵你玩l4d2

對呀電腦掉鬼左
得返部air係到

捉棋?

我最goodest

有啲假

War thunder呢

識時務者魏俊傑！

哈哈楚楚你睇吓帝姐都唔保你

都係既個陣同朋友玩左成個月食雞
幾乎日日玩通宵

no like

可以呀 玩吓minecraft都幾chill架

訓得著先得架

細聲啲

唔想走了 想返學

幾超

假

又闊

你係大蕃薯

豬隊友
少玩手機game你講隻一齊玩

唔知有無 好似冷門少少

咩棋

我都係 但要放低

Goodestest

要求多多

要唔要carry下你

你收聲

想砌屋

自走棋

我明知 等唔到都繼續等 真係好on9

呢個好笑其實我打漏咗個不字...

認真

摸牙

你就豬 你沖沖啦！
剩係識玩食雞

朕唱首安眠曲你聽

可以呀得閒一齊玩
唔嫌我廢既話

未聽過

一齊 kfc

知道

油姐姐

我手機玩都廢PC就叻

我隻game啱啱圍咗塊地養雞
準備養埋牛

我自動get到你想講咩 痴左線

竟然無聽過自走棋

摸左好多了

蕃薯多人食啲

咁你仲唔訓

早晨

我點歌okay?

Call我呀

對你有要求係睇得起你

咁一齊廢

牛牛岩你

用呢個聲量笑樓豬好啦

哈哈有人嬲了

一齊

我好少打機架

咁你玩叫埋我

咁我咪爭唔到

超級精神

摸牙摸牙

你去玩下 會上癮

兔

有冇人識捉將棋